自問脾氣好好，試下激嬲我，唔還口:)

心情好好激得嬲我當你然

唔準提老母唔準提性器官ok？

屌你老母臭屄

當你然

得啦，你贏
此post已完

滿意？

唔講咁多 即刻搏咀！

唔知你今日過成點呢
有冇好好咁抖下呢

條條大路通陰間

老老實實，幾滿意

狀元得一個！

尷尬😅

你對奶有無抖下呢

接啦 屌你老母 你咁樣我仲尷啊

=.= 係咪有弦外之音掛自人啊你

傷心💔

copy=.=

佢成日都貢樣樣

我知啊 我有留cm 個post=.=

咁你今日過成點呢

屌你老母好撚煩